本週金句係咪“犯東方者，實捉到你”？

依家每次作文第一句就寫呢句金句，當堂成篇文章有氣勢咗

遲早del你post

讚東方金句都唔俾

雖難必誅

犯我東方 雖難必誅

雖然呢句野放落篇文到九唔搭八，但老師淆曬底，驚我告佢誹謗，唔敢話我錯，真係好開心

捉到未

實捉到你

捉伊因之霸

雖遠亦必誅

東方不敗